#WakeUp Touch L Конфиденциальность
 
Это приложение использует следующие разрешения:

** READ_PHONE_STATE ** - чтобы отключать монитор датчика приближения во время звонка. Никакие дополнительные данные не считываются, не используются и не хранятся  используя это разрешение.

** BIND_DEVICE_ADMIN ** - чтобы блокировать и выключать дисплей устройства. Никакие дополнительные данные не считываются, не используются и не хранятся  используя это разрешение.
